精神上做魔法師慘定肉體上做慘

精神上 : 假設你食過幾條女但無拍過拖 （非金錢交易)
肉體上 : 拍過拖但無扑過

利申 : 我係精神上魔法師 真係無膽去追人

好簡單 肉體上可以俾錢買但精神上唔得

41歲處男